====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Et réciproquement , il faut se donner les moyens de transformer les problèmes de l ' action en questions compréhensibles par le monde de la recherche , susceptibles de l ' intéresser (intellectuellement et… matériellement…) .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

